<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Sports</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="list_fragment_label">Sports</string>
    <string name="detail_fragment_label">Sport Info</string>

    <string name="baseball">Béisbol</string>
    <string name="badminton">Bádminton</string>
    <string name="basketball">Baloncesto</string>
    <string name="bowling">Boliche</string>
    <string name="cycling">Ciclismo</string>
    <string name="golf">Golf</string>
    <string name="running">Correr</string>
    <string name="soccer">Fútbol</string>
    <string name="swimming">Natación</string>
    <string name="table_tennis">Tenis de Mesa</string>
    <string name="tennis">Tenis</string>
    <string name="sports_list_subtitle">Lista de Deportes</string>
    <string name="sport_detail_text_baseball">El béisbol es un deporte de equipo que se juega con una pelota y un bate. Es popular en América del Norte y Asia.</string>
    <string name="sport_detail_text_badminton">El bádminton es un deporte de raqueta que se juega con un volante. Es un deporte olímpico desde 1992.</string>
    <string name="sport_detail_text_basketball">El baloncesto es un deporte de equipo que se juega con una pelota en una cancha rectangular. Es muy popular en los Estados Unidos.</string>
    <string name="sport_detail_text_bowling">El boliche es un deporte en el que los jugadores lanzan una bola para derribar los pines. No es un deporte olímpico.</string>
    <string name="sport_detail_text_cycling">El ciclismo es un deporte que implica el uso de bicicletas. Es popular tanto como deporte recreativo y competitivo.</string>
    <string name="sport_detail_text_golf">El golf es un deporte de precisión que se juega en un campo al aire libre. No es un deporte olímpico.</string>
    <string name="sport_detail_text_running">Correr es una forma popular de ejercicio y también un deporte competitivo en eventos como los Juegos Olímpicos.</string>
    <string name="sport_detail_text_soccer">El fútbol es el deporte más popular del mundo, jugado por dos equipos de once jugadores con una pelota esférica.</string>
    <string name="sport_detail_text_swimming">La natación es un deporte acuático que incluye estilos como libre, mariposa y espalda. Es una disciplina olímpica.</string>
    <string name="sport_detail_text_table_tennis">El tenis de mesa, también conocido como ping-pong, es un deporte de raqueta que se juega en una mesa con una pelota pequeña.</string>
    <string name="sport_detail_text_tennis">El tenis es un deporte de raqueta que se juega individualmente o en parejas. Es muy popular en todo el mundo.</string>
    <plurals name="player_count_caption">
        <item quantity="one">1 Jugador</item>
        <item quantity="other">%1$d Jugadores</item>
    </plurals>
    <string name="olympic_caption">Olimpico</string>

    <string name="back_button">Back</string>
</resources>
